平放 12月16日 古巨基x方皓玟 演唱會

2018年12月16日
8:15開始
500兩張 紅區 連位黎
有意留tg

What’s up party people

推

tg: passioninlive

想知咩section咩row

推 紅區 靠前位置